Civil 絕對係神科

出路廣 容易考WS 勁既又可以考牌 係讀果陣辛苦

agger

以前讀，好似讀男校咁⋯

睇疫情搞到咁但d新樓咁好賣就知啦 ....
Civil大把野起，來緊又大灣區基建